\documentclass[french,a4paper]{book}
\newcommand{\currentpath}{.}
\input{preambule}

\begin{document}
\frontmatter
\pagestyle{front}
\input{0couverture}
\input{0remerciements}

\begin{center}%
    \bfseries\LARGE Sommaire
\end{center}
\shorttableofcontents{Sommaire}{0}%sommaire avec uniquement les chapitres
\addcontentsline{toc}{chapter}{Sommaire}%ajout du sommaire dans le sommaire !

\mainmatter
\pagestyle{plain}
\part{Introduction / Règles}
\chapter{Introduction}
\input{1introduction}

\clearpage
\chapter{Règles}
\input{2regles}

\part{Les plateaux}
\chapter{Calculs numériques}

\section{Programmes de calcul}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Programmes de calcul}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/programmeDeCalcul\i}    
}

\clearpage
\section{Entiers naturels}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Entiers naturels}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/entiers\i}    
}

\clearpage
\section{Entiers relatifs}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Entiers relatifs}
\foreach \i in {1,1b,2,2b,3,4}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/relatifs\i}    
} 

\clearpage
\section{Différentes formes d'écriture d'un nombre}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Différentes formes d'écriture d'un nombre}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/formeEcriture\i}    
} 

\clearpage
\section{Division}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Division}
\foreach \i in {1}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/division\i}    
} 

\clearpage
\section{Divisibilité}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Divisibilité}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/divisibilite\i}    
} 

\clearpage
\section{Valeur approchée}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Valeur approchée}
\foreach \i in {1}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/valeurApprochee\i}    
} 

\clearpage
\section{Fractions}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Fractions}
\foreach \i in {1,1b,2,3}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/fraction\i}    
} 

\clearpage
\section{Puissances de 10}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Puissances de 10}
\foreach \i in {1,2,3}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/puissancesDix\i}    
} 

\clearpage
\section{Puissances}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Puissances}
\foreach \i in {1,2,3,4,5}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/puissances\i}    
} 

\clearpage
\section{Pourcentages simples}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Pourcentages simples}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculsNumeriques/pourcentages\i}    
} 

\clearpage
\chapter{Grandeurs et mesures}
\section{Périmètres et aires}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Périmètres et aires}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./grandeursEtMesures/perimetreAire\i}    
} 

\clearpage
\section{Prix}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Prix}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./grandeursEtMesures/prix\i}    
} 
\clearpage
\chapter{Géométrie}
\section{Espace}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Espace}
\foreach \i in {1}{
    \clearpage
    \input{./geometrie/espace\i}    
} 

\clearpage
\chapter{Calcul littéral}
\section{Substituer dans une expression litérale}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Substituer dans une expression litérale}
\foreach \i in {1}{
    \clearpage
    \input{./calculLitteral/substitution\i}    
} 

\clearpage
\section{Distributivité}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Distributivité}
\foreach \i in {1}{
    \clearpage
    \input{./calculLitteral/distribution\i}    
} 

\clearpage
\section{Fonctions calculs d'images}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Fonctions calculs d'images}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculLitteral/fonctions\i}    
} 

\clearpage
\section{Tests de solutions d'équations}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Tests de solutions d'équations}
\foreach \i in {1,2}{
    \clearpage
    \input{./calculLitteral/equations\i}    
}

\chapter{Production d'un plateau}
\section{Plateau vide}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Plateau Vide}
\clearpage
\input{./plateauVide/plateauVide}


\backmatter
\pagestyle{empty}
\begin{center}%
    \bfseries\LARGE Table des matières
\end{center}
\tableofcontents
\end{document}